# Translation file for Traditional Chinese.
# Copyright (C) 2025 Bruce-awareit
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# Bruce-awareit <bruce at mail.kh.edu.tw>, 2025.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2025-08-22 20:42+0200\n"
"PO-Revision-Date: 2025-10-02 22:16+0800\n"
"Last-Translator: Bruce-awareit <bruce at mail.kh.edu.tw>\n"
"Language-Team:\n"
"Language: zh_TW\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: data/gtk/help-overlay.blp:11
msgctxt "shortcut window"
msgid "General"
msgstr "一般"

#: data/gtk/help-overlay.blp:14
msgctxt "shortcut window"
msgid "Show Shortcuts"
msgstr "顯示快捷鍵"

#: data/gtk/help-overlay.blp:19
msgctxt "shortcut window"
msgid "Edit preferences"
msgstr "編輯偏好設定"

#: data/gtk/help-overlay.blp:24
msgctxt "shortcut window"
msgid "Quit"
msgstr "退出"

#: data/ui/detailed_track_listing.blp:46 src/widgets/top_hit_widget.py:131
msgid "Album"
msgstr "專輯"

#: data/ui/detailed_track_listing.blp:62 data/ui/detailed_track_listing.blp:93
#: data/ui/widgets/generic_track_widget.blp:68
msgid "Title"
msgstr "標題"

#: data/ui/detailed_track_listing.blp:137
#: data/ui/detailed_track_listing.blp:162 data/ui/window.blp:528
msgid "Go to track radio"
msgstr "前往曲目電台"

#: data/ui/detailed_track_listing.blp:142
#: data/ui/detailed_track_listing.blp:167
#: data/ui/widgets/generic_track_widget.blp:160
msgid "Play next"
msgstr "播放下一首"

#: data/ui/detailed_track_listing.blp:147
#: data/ui/detailed_track_listing.blp:177
#: data/ui/widgets/generic_track_widget.blp:170
msgid "Add to my collection"
msgstr "加入我的收藏"

#: data/ui/detailed_track_listing.blp:172
#: data/ui/widgets/generic_track_widget.blp:165
msgid "Add to queue"
msgstr "加入播放清單"

#: data/ui/login.blp:5
msgid "Log In"
msgstr "登入"

#: data/ui/login.blp:23
msgid ""
"Go to this website and login with your account, if it asks for a code insert "
"the code provided below."
msgstr "前往此網站並使用您的帳戶登入，若需要輸入代碼，請輸入下方提供的代碼。"

#: data/ui/new_playlist.blp:29
msgid "Playlist Name"
msgstr "播放清單名稱"

#: data/ui/new_playlist.blp:33
msgid "Playlist Description"
msgstr "播放清單描述"

#: data/ui/new_playlist.blp:47
msgid "Create"
msgstr "建立"

#: data/ui/preferences.blp:7
msgid "Audio"
msgstr "音訊"

#: data/ui/preferences.blp:11
msgid "Low 96k"
msgstr "低品質 96k"

#: data/ui/preferences.blp:12
msgid "High 320k"
msgstr "高品質 320k"

#: data/ui/preferences.blp:13
msgid "Lossless"
msgstr "無損音質"

#: data/ui/preferences.blp:14
msgid "Hi-res Lossless"
msgstr "高解析無損音質"

#: data/ui/preferences.blp:18
msgid "Quality"
msgstr "音質"

#: data/ui/preferences.blp:23
msgid "Automatic"
msgstr "自動"

#: data/ui/preferences.blp:32
msgid "Preferred Audio Sink"
msgstr "首選音訊輸出"

#: data/ui/preferences.blp:33
msgid ""
"Gapless playback is disabled for the native Pipewire Sink due to a bug. Use "
"'Automatic' for gapless playback."
msgstr "由於程式錯誤，原生 Pipewire 輸出已禁用無縫播放。請選擇使用「自動」以啟用無縫播放。"

#: data/ui/preferences.blp:36
msgid "ALSA Device"
msgstr "ALSA 設備"

#: data/ui/preferences.blp:37
msgid "Device used for exclusive ALSA access"
msgstr "用於獨佔 ALSA 存取的設備"

#: data/ui/preferences.blp:40
msgid "Normalize volume"
msgstr "標準化音量"

#: data/ui/preferences.blp:45
msgid "App"
msgstr "應用程式"

#: data/ui/preferences.blp:47
msgid "Run in the background"
msgstr "在背景執行"

#: data/ui/preferences.blp:50
msgid "Use quadratic volume control"
msgstr "採用二次曲面式音量調節"

#: data/ui/preferences.blp:53
msgid "Display animated covers"
msgstr "顯示動態封面"

#: data/ui/preferences.blp:56
msgid "Enable Discord Rich Presence"
msgstr "啟用 Discord 多媒體狀態顯示"

#: data/ui/search_entry.blp:4
msgid "Search..."
msgstr "搜尋..."

#: data/ui/window.blp:5
msgid "We Changed App ID"
msgstr "我們已更改應用程式 ID"

#: data/ui/window.blp:6
msgid ""
"We had to change the app ID for High Tide, if you had it installed before as "
"Flatpak make sure to remove the old version with this command:"
msgstr "我們已更改 High Tide 的應用程式 ID，若您之前以 Flatpak 方式安裝，請使用以下指令移除舊版本："

#: data/ui/window.blp:18
msgid "I understood"
msgstr "我了解"

#: data/ui/window.blp:158 data/ui/window.blp:394 data/ui/window.blp:639
msgid "Play/Pause"
msgstr "播放/暫停"

#: data/ui/window.blp:169 data/ui/window.blp:406 data/ui/window.blp:652
msgid "Skip Forward"
msgstr "下一首"

#: data/ui/window.blp:214 src/pages/page.py:73
msgid "Loading..."
msgstr "載入中..."

#: data/ui/window.blp:240
msgid "Home"
msgstr "首頁"

#: data/ui/window.blp:265 src/pages/explore_page.py:49
msgid "Explore"
msgstr "探索"

#: data/ui/window.blp:290 src/pages/collection_page.py:35
msgid "Collection"
msgstr "收藏"

#: data/ui/window.blp:469
msgid "No Song"
msgstr "無歌曲"

#: data/ui/window.blp:491
msgid "Nobody"
msgstr "無人"

#: data/ui/window.blp:516
msgid "Add/Remove from favorites"
msgstr "加入/移除 收藏"

#: data/ui/window.blp:540
msgid "Go to album"
msgstr "前往專輯"

#: data/ui/window.blp:552
msgid "Copy Share Link"
msgstr "複製分享連結"

#: data/ui/window.blp:614
msgid "Toggle Shuffle"
msgstr "切換隨機播放"

#: data/ui/window.blp:627
msgid "Skip Backward"
msgstr "上一首"

#: data/ui/window.blp:680
msgid "Player"
msgstr "播放器"

#: data/ui/window.blp:690 data/ui/widgets/lyrics_widget.blp:22
msgid "Lyrics"
msgstr "歌詞"

#: data/ui/window.blp:700 data/ui/widgets/queue_widget.blp:58
msgid "Queue"
msgstr "播放清單"

#: data/ui/pages_ui/artist_page_template.blp:182
msgid "Radio"
msgstr "電台"

#: data/ui/pages_ui/artist_page_template.blp:196
#: data/ui/pages_ui/tracks_list_template.blp:205
msgid "Copy Share URL"
msgstr "複製分享網址"

#: data/ui/pages_ui/page_template.blp:10
msgid "Main Menu"
msgstr "主選單"

#: data/ui/pages_ui/page_template.blp:56
msgid "Logout"
msgstr "登出"

#: data/ui/pages_ui/page_template.blp:63
msgid "_Preferences"
msgstr "_P 偏好設定"

#: data/ui/pages_ui/page_template.blp:68
msgid "_Keyboard Shortcuts"
msgstr "_K 鍵盤快捷鍵"

#: data/ui/pages_ui/page_template.blp:73
msgid "_About High Tide"
msgstr "_A 關於 High Tide"

#: data/ui/pages_ui/page_template.blp:80
msgid "_Quit"
msgstr "_Q 結束"

#: data/ui/widgets/generic_track_widget.blp:175
msgid "Copy share url"
msgstr "複製分享網址"

#: data/ui/widgets/generic_track_widget.blp:179
msgid "Add to a playlist"
msgstr "加入播放清單"

#: data/ui/widgets/lyrics_widget.blp:11 data/ui/widgets/lyrics_widget.blp:15
msgid "No Lyrics"
msgstr "無歌詞"

#: data/ui/widgets/lyrics_widget.blp:17
msgid "Lyrics are not available for this song"
msgstr "沒有找到此歌曲的歌詞"

#: data/ui/widgets/queue_widget.blp:36
msgid "Played Songs"
msgstr "已播放歌曲"

#: data/ui/widgets/queue_widget.blp:80
msgid "Next Songs"
msgstr "下一首歌曲"

#: data/ui/widgets/top_hit_widget.blp:18
msgid "Top Hit"
msgstr "熱門歌曲"

#: data/io.github.nokse22.high-tide.desktop.in:2
#: data/io.github.nokse22.high-tide.appdata.xml.in:9
msgid "High Tide"
msgstr "High Tide"

#: data/io.github.nokse22.high-tide.appdata.xml.in:10
msgid "TIDAL client"
msgstr "TIDAL 客戶端"

#: data/io.github.nokse22.high-tide.appdata.xml.in:12
msgid ""
"Third party unofficial TIDAL music client. Listen to your favorite music "
"from your desktop or mobile Linux device at the highest quality."
msgstr "非官方的第三方 TIDAL 音樂客戶端。在你的 Linux 桌面或行動裝置上以最高品質音訊聆聽您喜愛的音樂。"

#: data/io.github.nokse22.high-tide.appdata.xml.in:56
msgid "High Tide in a large window format playing the `Song 2` by Blur"
msgstr "High Tide 以 Blur 方式在大視窗格式播放`Song 2`"

#: data/io.github.nokse22.high-tide.appdata.xml.in:61
msgid ""
"High Tide in a large window format playing `Sultan Of Swing` by Dire Straits"
msgstr "High Tide 以 Dire Straits 方式在大視窗格式播放 `Sultan Of Swing`"

#: data/io.github.nokse22.high-tide.appdata.xml.in:66
msgid ""
"High Tide in a small window format playing `Elenore` by The Turtles and "
"showing the queue"
msgstr "High Tide 以 The Turtles 方式在小視窗格式播放 `Elenore` 並顯示播放清單"

#: data/io.github.nokse22.high-tide.appdata.xml.in:71
msgid "High Tide in a small window format playing `Light My Fire` by The Doors"
msgstr "High Tide 以The Doors 方式在小視窗格式播放 `Light My Fire`"

#: src/pages/album_page.py:60
msgid "Unknown"
msgstr "未知"

#: src/pages/album_page.py:64 src/pages/playlist_page.py:78
msgid "{} tracks ({})"
msgstr "共 {} 音軌 ({})"

#: src/pages/artist_page.py:91 src/widgets/card_widget.py:151
#: src/widgets/top_hit_widget.py:179
msgid "Artist"
msgstr "藝人"

#: src/pages/artist_page.py:94
msgid "Top Tracks"
msgstr "熱門音訊"

#: src/pages/artist_page.py:97 src/pages/collection_page.py:39
#: src/pages/search_page.py:57
msgid "Albums"
msgstr "專輯"

#: src/pages/artist_page.py:100
msgid "EP & Singles"
msgstr "迷你專輯與單曲"

#: src/pages/artist_page.py:104
msgid "Appears On"
msgstr "出現在"

#: src/pages/artist_page.py:107
msgid "Similar Artists"
msgstr "相似的藝人"

#: src/pages/artist_page.py:130
msgid "Bio"
msgstr "簡介"

#: src/pages/collection_page.py:37
msgid "My Mixes and Radios"
msgstr "我的選曲與電台"

#: src/pages/collection_page.py:38 src/pages/search_page.py:58
msgid "Playlists"
msgstr "播放清單"

#: src/pages/collection_page.py:40 src/pages/search_page.py:59
msgid "Tracks"
msgstr "歌曲"

#: src/pages/collection_page.py:41 src/pages/search_page.py:56
msgid "Artists"
msgstr "藝人"

#: src/pages/not_logged_in_page.py:38
msgid "Login"
msgstr "登入"

#: src/pages/not_logged_in_page.py:45
msgid "Login first"
msgstr "請先登入"

#: src/pages/not_logged_in_page.py:47
msgid "To be able to use this app, you need to login with your TIDAL account."
msgstr "要使用此應用程式，需要以你的 TIDAL 帳戶登入。"

#: src/pages/playlist_page.py:75
msgid "by {}"
msgstr "由 {}"

#: src/widgets/card_widget.py:108
msgid "Track by {}"
msgstr "由 {} 的音訊"

#: src/widgets/card_widget.py:143 src/widgets/top_hit_widget.py:159
msgid "By {}"
msgstr "由 {}"

#: src/widgets/top_hit_widget.py:88
msgid "Track"
msgstr "音訊"

#: src/widgets/top_hit_widget.py:108
msgid "Mix"
msgstr "選曲"

#: src/main.py:107
msgid "Donate with Ko-Fi"
msgstr "透過 Ko-Fi 捐款"

#: src/main.py:108
msgid "Donate with Github"
msgstr "透過 Github 捐款"

#: src/window.py:231
msgid "Playing Music"
msgstr "正在播放音樂"

#: src/lib/utils.py:102
msgid "Default"
msgstr "預設"

#: src/lib/utils.py:300
msgid "Successfully added to my collection"
msgstr "成功加入我的收藏"

#: src/lib/utils.py:303
msgid "Failed to add item to my collection"
msgstr "無法加入我的收藏"

#: src/lib/utils.py:329
msgid "Successfully removed from my collection"
msgstr "成功從我的收藏移除"

#: src/lib/utils.py:331
msgid "Failed to remove item from my collection"
msgstr "無法從我的收藏移除"

#: src/lib/utils.py:371
msgid "Copied share URL in the clipboard"
msgstr "已將分享網址複製到剪貼簿"

#: src/lib/player_object.py:268
msgid "ALSA Audio Device is not available"
msgstr "ALSA 音訊設備不可用"
